Bei unserem Programm müssen sie nur in der Main.py Datei die Landmarks ändern der Rest ist voll Automatisch berechnet. 
Es sind natürlich die Libs  die als import sind als pflich um unser Programm ausführen zu können.
Wir haben in der Main unsere einzelnen Vektor Berechnungen. 
In der Positionen.py
Sind unsere einzelnen Objekte die die wir berechnen für jeden Punkt 
Sie können den Plot natürlich auch speichern
Bei weiteren Fragen können sie sich gerne melden 
